[劇透]Pretty Crazy 容祖兒2019演唱會討論區 (7) 指著他說 你才有病

買 / 賣飛可以去哩個Post

每日Rundown（盡量當日更新）

Pretty Crazy Joey Yung Concert
日期：2019年8月5-11, 12(補場俾5號人士), 13-18, 20-24日
時間：8:15PM
地點：紅磡香港體育館
價錢：$980, $580, $380

紀念品

Rundown劇透

另一個Source（來自：
）

8.8蟹后Speech

「就係因為呢啲難關、呢啲高低，其實我覺得珍惜平安啦、健康啦，其實呢啲係更加珍貴。所以今次我希望大家睇完我嘅演唱會之後，唔單止會記得我嘅歌，記住其實好多難關我同你一樣喺度面對緊，如果你覺得生活上面唔順利嘅話，諗下我啊，諗下我其實我都一樣用我自己嘅方法去解決，或者去渡過，咁你都唔孤單。我覺得你都得㗎！OK？人與人之間好特別，大家坐得喺度嘅都自己人，所以我好希望你哋每個人都好，送俾大家，華麗邂逅。」

8.12 張信哲個Part

想問呢張卡點拎

行開一陣就爆咗個Post，仲要又係1003

連登呢排有啲delay

係咪買衫送嗰張嚟

話咗俾連仔知，仲未做野

呢排可能忙死了

希望快啲整好佢啦，哩個bug都幾麻煩

屌 揾唔到飛

樓主介唔介意下個post
喺#1 甚至標題 講明「不推文回覆」
我哋成日推咗上熱門
驚阻住啲認真post

成日以為覆唔到

不推文回覆

唔介意，頭先唔記得咗

不推文

Fake曬全世界，仲諗住夾埋阿Sa個舞台劇唔駛開嘅日子，實食無痴牙
點知就爆個超級大冷門

吓 姐係得kenny?

勇氣情歌

留明

我屌

留名

lm

個個知係kenny後係咪即刻放飛

炒得勁過jolin個次

唔係掛就算係twins都好悶

邊個放飛我即收

留番張比我仲收緊

頂 姐係有冇twins呀

可以係邊到搵
出面d牛1300蚊一張

Jolin嗰日炒得勁啲喎，係前一日見到佢落機就講得似層層，仲要耐唔時提住

下?唔係twins?

我都見到諗緊一陣好唔好出現場撲囉 上網好似搵唔到

係咁就搞笑喇 見啲人肯定左咁耐

哇！唔撚係呀？Kenny姐⋯⋯

成日爆冷 唔係一起森巴舞嘅機會大了

我都諗緊出唔出去問
但又驚佢地會貴好多

所以等即日相好過信埋哂啲唔知邊到黎嘅消息

即係咁 最緊要梗係睇祖祖啦
但我都好中意twins+joey呢個配搭
實勁好笑

我都係喎屌
仲要我住得遠 要騎牛出嚟睇

喂
我都要騎牛出黎睇

好彩

其實一定有飛賣
睇下你講唔講到價

好彩未買到飛

想問下有冇嘉賓流傳full list
搵左好耐都唔見

算啦，Kenny就Kenny啦，都主要係睇祖兒⋯

嬌係左下角
Credit to 黑色喜劇Weibo

LM

笑咗 d人係咪又變番收飛

突然間諗起《貪慕虛榮》呢首小品
Joey唱得好溫柔架

Shit

即刻想睇

都話架啦

Yeah! 買到飛

求Twins14號 唔好dj

下一場係下個星期4
有排等

15號到底邊個 咁神秘

我覺得自己好敗家，返到去實比老豆老母屌

衣加去現場收飛會唔會再貴左？🤦🏻‍♂️

又Kenny又Twins, Joey會唔會cut歌啊

今晚一定好精彩

今晚三個嘉賓的話好抵看

同Kenny演唱會一樣咁抵

比錢話無貨，明天1600張，放棄

仍然要相信呢個城市係有希望㗎哈哈哈

試試放飛groep

後日先公售啊

所以都買左Kenny

想求多場
唔知易唔易買到原價呢？

四個上台唱死性不改？

好在，明天無計買

係

大紅大紫

Ichiben興奮

快啲星期五啦

我都想知

好啦 你地咁想知就偷偷地話你地知啦

就係

曾樂彤

風箏與風
大紫大紅
死性不改

想睇

大紅大紫啊

又到分享靚相時刻

藍裙真係好正

然而我越說越激動（跪地
:哇 真係好激動喎
睇一次笑一次

長腿

「下？唱完啦？」
「無！我無醉！」

真係唱大紅大紫就high爆 最驚又你講你愛我同眼紅紅或女校男生

FCed 大紅大紫 應該係

雖然佢好好 不過睇過好多次 想有D新鮮感 我寧願草蜢

都幾多原價飛

買左20

邊度

DC肥花

想問係肥花邊度 搵唔到嘅

100%準確，除非開show前改

fever

想奶Joey對腳

今晚陣容好正 好想睇啊

搵到了唔該

跳森巴舞啦你

入場喇

嘉賓都係15分鐘啫 祖祖唱嗰兩個幾鐘抵番晒

點解15號既飛好似貴D咁既?

因為曾樂彤做嘉賓

Joey唱太陽蛋

隨時的跳掣

開場 2029

14號真係Dear Jane?

係曾樂彤

14號一地飛

唱太陽蛋（奶媽合唱版）

一齊跳開心舞

joey伴舞咋

Joey一定比下去

14號朋友有雙子座聽 真係開心

可唔可以唔好再講依條女

我永遠愛你但我未能 投降讓步答允

[爆煙花] 風相怕被困 人品看似薄倖

認人大行動2.0
11號嘅到場藝人

Apple姐喎 成日借祖祖個名話佢發掘出嚟嗰個

我覺得我有面盲症

天之驕女ing

万刀甲 蔡一傑 陳山聰 Regen@Hotcha 湯怡+佢姨甥 吳若希+佢老公 徐濠縈+Eason個女

專心啲唔好玩手機

點解你電話Network咁犀利可以Up相

曾樂彤同草蜢都中
本世紀最黑仔嘅人

我都係21

望住啲名都搵咗陣先搵得齊 真面盲

笑死人

係咪要加汪阿Tag

張惠雅 Regen @ HotCha

頂你，哩個點面盲都實認得啦

湯怡

SmarTone

叫你專心啊仲覆我

我都SmarTone 但場入面load好耐先load到

今晚Aga係坐上客如果有機會希望佢地合作

咁15/8會係邊個做嘉賓？
唔好係Tlt啊屌！
唔想佢又mllm!

尋晚都有Cam係紅閘嗰邊樓梯錄影 應該尋晚都有錄

啱啱係IG見到，佢地好似幾熟吓

你到時咪知囉咁先有驚喜

係啊 好耐架啦 1314 JYXHL都有去睇 同埋好似同佢女朋友Kiki都friend

講開就有啲印象

盧廣仲幾號話？

傳聞16號 （未FC）

成日唔記得不推文

幾時先default

要養成良好習慣

人肉歌詞機今日short short地

算啦佢又唔似其他人咁成日唔記得歌詞

錄影先來失常

佢都算係咁，一把年紀都記到咁多歌詞
某人無咗個歌詞機生存唔到

其實佢尋晚搜神記都好似已經開始Hang機

舞台上ge祖真係好撚正

唔出聲講野個陣

有壓力未解決

其實佢久唔久都撈亂啲Chrous黎唱

我真係好愛佢

呃到人

Mean粉確認無誤

當年嗰場我喺度呀

有咩偶像就有咩粉絲

睇完琴晚又要等3場
好想快d再睇呀救命
以後都要買多幾場演唱會

或者寫好稿講

仲要開live
：個live咩嚟㗎？
：facebook囉你咪唔知呀嘛

有冇人知相集要幾點前去到先會買得到？聽日睇好驚會買唔到

坐咗兩日980頸都痛 今日諗住坐380好啲 點知後面條友係咁嗌回水 勁影響人睇

舞台下嘅祖都好正

都總會有種美麗

相集好似唔算超級搶手 18:30去排應該都會買到 如果你擔心又有時間 可以18:00去睇下有無人排隊先

回咩水屌柒佢啦

會唔會係台灣人 講緊「哇噻！哇噻！」咋

咩事叫回水 個show一半都未到，叫佢食屎啦

唔該巴打

睇到個開箱之後有啲心動

非祖粉，你走

緊係等十一月軒叔同中樂團個音樂會啦，傻架咩

祖祖

我又想買 點算

成個腦都係佢啲舞步 幾時先16號

早知唔睇個條片

你錯 緊係等Kenny演唱會睇軒叔坐主家席

好彩有碌IG啫

我想講今次個環保袋好正 仲要只係$5 一個！

我今次咩都未買

咩環保袋

我要等到17號下次都係買多幾場

到時都唔知佢會唔會坐，可能匿埋

我都等緊16
好掛住祖

買紀念品加$5 有一個 仲有黑色

係新娘房補妝換衫 #不推文回覆一分鐘只可以用一次好煩

想買多場但我重有場24

費時俾班記者 / 觀眾係咁影
連仔費時俾人洗板

不推文洗版其實有咩效果？
我要推文洗版post佢上熱門仲實際

紅館又會炸爆

Beautiful Soul

炒價買尾場仲放乜鬼呀，自己睇啦

十一月成班祖粉去踩軒叔場

我地太多野講 成日推咗上熱門 （盡做不推文啦如果記得）

就係唔想哩個Post推上熱門
開咗不推文回覆就唔會推上去

唔係呀我係問佢不推文要一分鐘先可用一次有咩效果

尾場會吾會eason

太多三毛狗洗板

我地一齊最大聲踩爆紅館

原來係咁

可能依家係Beta 佢想睇下效果先 如果全部人都不推文 咁啲post可能永遠都潛水

不如大家講下今次最鍾意邊首編曲
我最鍾意桃色 將成首歌昇華咗

唔洗踩 尖叫聲應該已經震爆紅館

今晚邊個嘉賓?

Twins

我都係仲有24

+小斌女

空港mix埋美麗在望其實幾正
但係要數一定係走著睡

Me too
但係冇揀呢場980....買咗山頂位

巴打你呢啲相係咪都會擺上drive

琴日個場走著睡都嗌先癲

其實我超鐘意走著睡

唔係紅館開？

我都鍾意桃色冒險+空港 反而我想講快歌 歌與歌之間好似轉得有啲奇怪

我980 近距離黎睇正d

Pretty crazy現場版好撚high
最正一定係空港x美麗在望

係紅館啊

但願你像個君子 但是你像個瘋子 d steps好洗腦

照計應該係嘅，但係唔知軒叔會唔會情傾Star Hall，想當年港樂個Show係哩到搞

琴日個場真係好有氣氛
個個都9嗌
支螢光棒冇著嗰陣又會用電話代替
希望嚟緊啲場都係咁嗌

AirPods case咩問題

個蓋吸唔實

18號係邊個做嘉賓

TLT

嗚其實我冇AirPods 但見幾靚所以鳩買左
我個舊個蓋同case是分離 冇得cup 係咪即係有問題

Who？

曾樂彤

冇追po 今晚邊個嘉賓？

鳩買
因為遲d諗住轉用AirPods

Twins + Kenny

點解我唔係睇今晚

今晚嘉賓 Twins only~~

Twins唱咩

咁Kenny又學軒叔去幫手？老公唔得閒 搵老婆去嘅概念

死性不改喎

想知

大紫大紅紅人紅事多姿多彩

佢出黎喇！ 壓軸🤣🤣

YES AR
[url][/url]

多謝巴打資料

呢條友好啱民族風
1314唱連續劇同續集條裙又係carry得好好 現場睇心心眼

本身boyz 根本book兩日
場租計咗蛋記點會唔抽水抽到盡

祖隻腳想點呀

重要得1600張飛

當初13號14號放係我面前偏偏我選中14真係實死
好啦今日Twins 聽日一定係dj啦

屌 邊條仆街話18號曾樂彤
咪撚係呀 寧願睇欣宜

都話TLT係常駐嘉賓咯

有雙子座聽都值回票價

我外表喜歡創新 內裹便同時夠摩登

佢哋唱咗咩

尋晚心淡祝各位觀眾平安、快樂，真暗黃
無端端平咩安啫，仲唔係黃祖

衰女包，做咩唔睇#1呀
風箏與風、大紅大紫（Twins合唱）
（Talk）
死性不改（Kenny、Twins合唱）

頭先load唔到
風箏與風我幾鐘意

唔x 係呀

thank you

唱咁多

似係半首風箏與風+大紅大紫
等片再Confirm

已經中撚左場陳浩南
再受唔起更大既刺激

禽拿腳

麻甩性格表露無為

巧man

點溝仔呀

溝女

聽完琴日空港條片 真係想再買多場

最麻甩係軒仔教佢行落琴個野

笑死JY扮屯門大叔跳舞乜佢都有留意

佢話想生仔喎，可以問邊個借種解決哩個問題先

張敬軒

條友擺明係搞事啦........
都未見過佢著裙粗魯個面

上面擒拿腿係著褲架

結婚啦咁，唔駛煩

有冇片

笑左 笑埋右

好想睇

今晚啲人睇完演唱會 出黎又要睇唔開心嘅新聞做香港人真係辛苦

靜咗唔夠48小時又黎過，救命

眼

很累了

睇左頭場有雙子座啦

講笑咋 無人想聽雙子座

當年唔同而家star hall，等食塵。紅館都唔一定有

軒叔好似今日真係無去喎

無錯除左佢軒叔同佢隔離個個反晒白眼

2349 end

聽日睇但唔想睇dear jane

無人想聽雙子座 係咪新歌歌名

覺得aga會做嘉賓
jy一路都好錫住佢 幾次aga出新歌 jy都po ig/story
但一定唔係我睇嗰場啦
點解所有正嘉賓都冇我份睇

原來有睇老公仔表演

真係四個女人一墟

以為佢無去tim

話就話每日限量100 但好似未見過佢冇貨
覺得係呃人
btw真係好很重

24號再見

你可以合埋雙眼

可優先訂購13/9 kenny演唱會

好靚仔

好似照樣4組嘉賓

原來佢跳完kenny仲叫佢唔好咁呀娜娜好好笑

三個都好靚

係 真係好靚

要幾前先可以影到呢d相？

你部相機夠勁就可以

阿嬌老公都有去

今晚好滿足

今晚好正好正
除左隔離堆人完全無反應+勁去廁所之外
係完美既

可能病左

必須長炮

深水埗Beyoncé

勁去？咁你咪一直要讓比佢出出入入囉？

風箏與風joey獨唱半首，Joey同Twins合唱大紫大紅，Twins+Kenny 死性不改

係 我仲要坐最埋邊
個幾條友輪住去廁所 去又唔一齊去
全程都無舉過支棒 坐係度 唔知做乜9
影響哂

明，我個場。坐路口，隔離係化石人

我部EPL完全影到變蚊之

好正 雖然唔知點解睇完之後腰酸背痛
睇咗三場 而家又心郁想再買飛睇

Joseph

演唱會，50-200,75-300係最少裝備。如果唔係頭十行

今日幾點完場?

好好笑！不過成功引到Joey記住

2349

俊仔最成功

阿Sa爆Joey大鑊

都話曾樂彤真係常駐嘉賓架啦 你地又唔信

屌老是常出現

jy to kenny: 你可唔可以俾我哋一齊乘機賞下個月呢

死唔斷氣系列

今晚坐12行，睇日先po相

被逐門外 大門為我開

麥家瑜

好high呀今晚

唔好啊
黎明同佢都冇關係⋯

心之科學又係獨唱好過合唱
同天窗一樣

今晚MVP
Joseph

舒文徒弟
但佢都讚過gin lee 可能都有機

得佢一個叫做唱得好少少⋯ 但好好笑

行咗四份一個場地呀佢
仲標眼淚

喊到全場都記得佢

廿年情，真係好難唔感動

佢隻太陽蛋𤓓曬都冇得出

Encore 叫埋Joseph

咁又係！Joey唱完都要講吓佢

Joey真係好撚正 睇到好滿足，但出到嚟就..

做左廚餘

好撚愛呢個女人
多謝佢幫我地差爆電

#micnlm

有冇人知個男伴唱係邊個

要2個有齊定是但一個都得？

似係本身Kenny自己嘅vocal 墊底

遺傳自你的生活 和珍惜的某些

冇人講今晚紅磡360唱咩歌嘅

Joey : 要做好人
係咪暗撐？

瑩光棒會唔會跟大會變色架？

自膠 原來更新左

屌 好mean

唔好買螢光棒呀
用場內既 大會準備好比你喇

祖又真係聽話edited

有方法chok bug 強行開關加換色

完場我多手開來影相 點知熄唔翻

只要開場前，拎個尿袋叉一叉佢電就即刻可以任玩顏色

我唔生性 入場前同自己講唔好睇新聞連登tg
但有睇到一半見到電話notification彈出嚟
忍唔住㩒入去睇 之後冇晒心機

我勸大家如果想enjoy個show
真係要data都唔好開

我岩做左依件事

紅館門前多唔多黃牛黨賣即日飛架

我覺得佢真係幫我充咗電
但一完場真係無哂心機
Anyway佢真係唱得好好我睇個時係絕對100分enjoy

好彩呢期有佢

想問下呢 有無人係試過當日先係場外買黃牛 如果遲少少入場會唔會可以原價或只係貴少少

勁阿 TWINS唱左咁多年仲KEEP到個水準

即係仲係偶像派歌手

都係咁差睇佢地都真係睇回憶
真係覺得英皇棒得紅佢地好勁

唔係第一日嘅事 佢地做嘉賓預左係搞笑吹水 唔通你諗住佢地三個表演Orchestra咩大佬

所以你話其實佢有咩係唔知只係好多時候未必好適合講太多嘢 但佢都盡量去話比大家聽 She will always be there if we need her

Btw阿Sa爆容祖兒好多仔追跟住有一個應該係日本仔 未開始已經拒絕左人地

我睇完Full Version佢地啲對話真係笑死我我真係完全唔敢想像Kenny演唱會佢地會講啲咩

kenny 演唱會仲會多個張敬軒
留名睇joey 又亂講嘢

今晚超好睇不過點解唔見有t-shirt, 袋, cd果d買既？

笑死

綠閘門口 你幾點去

係咪已經冇airpods case 賣

Ig真係得比比鳥冇post
雖然知道應該係公司落咗order...

唔駛叉架，扑一下地下就識著
但唔識熄

唔好扑啦 乖乖地等佢著燈啦

點解你地仲咁有興致討論同不停撲飛 現在用少少時間聽首歌都開始覺得奢侈

抗爭都唔係24/7，
飯要食、工要返（非罷工日子），
睇演唱會都只不過係用幾個鐘時間，
就算睇幾場，對於長期抗爭嚟講都唔過分啊。

至於討論呢，用搭車、等嘢食呢啲垃圾時間嚟傾下輕鬆嘢都得掛，
唔通要分分秒秒追live或者屌三毛先叫關注咩？

因為紅館演唱會，甚至整個香港流行文化，係我哋必須堅守嘅價值。唔可以俾個政府搞到冇咗。

加上呢個演唱會都瘋狂畀啲密碼我哋。紅館有一種團結人嘅魔力，睇完大家一齊精神返，繼續努力。

幾時先肯唱返悲觀生物學

可能已經壽終正寢

2:05 好野，首個唱和音嘅朋友呀

Happy 伯都識

8點係咪太遲

一手交錢，一手俾票，唔好作數
留意返啲防偽特徵

入

睇下你坐邊

我相信蜃樓 相信荒謬

繼續推赤地雪同雙冠軍

冇睇過任何劇透下入去睇琴晚個場
真係睇到 個台同visual 勁靚
同fd講緊咩嘉賓點知就開口有twins同kenny
與蝶同眠唱得一段我其實唔夠 應該連住最後的茱麗葉唱
後日再見

咁勁 完全無睇劇透
我忍唔到

未睇完個電話已經係咁震 想休息一日都好撚崩潰

笑到我同個fd扯蝦

一來係冇心機 二來係咁大制作唔想睇曬劇透入去冇曬驚喜

是但一支都可以啦，的鏡咁貴

咪就係 呢兩首唔好壽終正寢啊

每個人受壓能力都唔同，有啲人面對抗爭咁多日都無乜事，但係亦都有人覺得太沉重
人係唔可能每日24小時都不停接收哩啲負能量

難得台上表演者可以放低哩個包袱，去全力表演俾我地睇
我地點解唔俾小小時間去拋開出面嘅野，放鬆一下呢

你有睇都知哩個奶媽其實都有關注香港嘅事，唔係（想像中）咁不理世事、無知
亦都解釋咗點解仲會有人撲飛，因為大家都希望係佢身上得到啲正能量，繼續去打哩場仗

20號咩嘉賓？

Joey係咪唔記得咗呢兩首歌

21 號張敬軒 應該係唱黃色大門

可能pretty hungry

赤地雪係Starlight已經完美演出咗，放佢入櫃，留返個位俾其他歌啦

其實好多好歌佢都極少唱，可唔可以開MSL 2.0呀

樂觀 天然呆 飄紅 呢堆😭

如果佢真係開MSL2.0我都睇好多場

我要睇好多場先岩

唔好再係演藝開，個場太細坐得太少人，買唔到飛
上次睇得兩場咋陰公

等檸檬出場

告解

上次淨係睇得一場咋

22 古天樂

集氣今晚唱 時不與我

仲有兩日先再睇啊

我的驕傲又返黎做咩😒😒

吓真咩？

衰女成日抽人水，其餘個兩個拍緊拖又結左婚，有啲收斂，佢好主動

今晚咩嘉賓？幫同事問

唔好意思，係想問聽日乜嘉賓

成段..........（好似係）

6:39非禮呀

片？

仲要識得分辨是非

咸祖

係啊應該 可能已經收檔/截龍 如果你再去睇應該要早啲

就算唔上連登 身邊啲朋友/容祖兒IG都劇透好多應該要唔用電話一個星期先做到呢件事

同埋一起森巴舞
一齊跳唱太陽蛋（屯門阿叔舞蹈版）

我都覺得Pretty Hungry機會大啲

Source

尋晚講緊FB Live段片，笑爆咀

我一見到post 就碌走

我直頭會屌 fd

認真問，求下你

真唔真呀
我睇22喎

18號真係TLT？

睇幾多次都好好笑 祖祖係咪好易醉

係........唔知半杯定一杯已經訓低

究竟係19定係古天樂

有冇人買過即日輪椅位?睇唔睇到成個台?
利申:買左今晚

為咗睇祖買KENNY 中價位會唔會好不智

會

收手啦徐淑敏，睇咗六場都唔夠，睇返啲機會俾想睇嘅人啦（即係我呀）

原來今次演唱會我洗咗$4858
連埋周邊加FC燈牌錢

一齊睇

準備好一陣撲飛

你地買咩價位
我諗住買480

我應該都480

有無人買左個AirPods case 個頂蓋cum唔實？

係TL

呢個ok

屌啦........未夠40s已經撳唔到，有無咁多人買飛呀

我都係...我15:00:15去到按比錢都話無...

造馬架，根本無飛放過出黎

咪係!我唔信快到咁囉

㩒唔到

Same .... 10秒內禁比錢都話無

比唔到錢

頭先入到架屌
彈返出黎

我入到，一比錢就話無，我留返係個頁，未走

準時入去已經冇晒$280 即click $480就買到
因為可以用apple pay俾 所以好快比完錢
比完錢睇個鐘都仲係15:00 收email嗰刻係15:01

幾秒鐘就冇晒既= =

收皮

痴線架，放咗有無一百張飛出黎呀

嬲 唔睇啦

睇8場會唔會太crazy 等放返場980岀去

等明天吧

放邊場

明天係咪城市電腦售票網

係呀

我3：00入已經人無票

有冇人知Airpod case幾時有返貨

Party With

尋晚已經返咗貨啦

係咪通常好快賣哂 18號先有得睇第一場

好似缺咗貨好幾日，尋日先正式返貨

上次即日賣哂？
之前上網訂咗個尿袋係咪有另一條隊排

要問下第二場有去排隊買紀念品嘅朋友
我頭場去見到條龍長到痴哂線，完全唔想排

總共得兩條隊，即場買一條龍，之前上網訂咗係排另一條龍

今日係邊個？

之後幾場好似冇咁誇張

今晚坐22行希望搶到咪

講得冇錯

佢真係好大膽

痴線

完全唔怕死

16th邊個嘉賓？

邊個問嘉賓一律鳩答

16th愛人

點解我偶像咁痴線架
尋晚講都不得至，仲要Repost返出黎

一定要一手交一手

有場 980 綠區 第10行 對正
好struggle

幾時?

係咪已經del左.....

sor 自膠

20號

我買左20 580

想要

仲諗緊 黃牛黎

做咩買牛牛

唔撚係卦我果日睇

靚位緊係唔好放啦!

有冇人想要明天容祖兒演唱會門票？（嘉賓盧廣仲）
要放兩張中價飛

HOW MUCH

聽日唔係盧廣仲囉

一蚊都唔撚入得
依家所有飛都攞得，點解要入數呀

心之科學要係個蚊香入面唱，無第二首取代到
牆紙同黃色大門二揀一，我估今晚係自己唱黃，跟住合唱牆

叫佢食屎啦，氹你落搭咋，咪撚理啲仆街呃錢黨

入親數必定有鬼

咪就係......益啲仆街不如留返啲錢買紀念品好過啦
再唔係留黎買碟好過益佢，哩啲人呃呃埋埋都唔知賺左幾多錢呀

啱啊！

搵到980 賣1100 16 行 抵唔抵屌？

twins都好過DJ

可接受嘅

屌 好驚中共叫英皇 逼祖拍片撐警

最慘冇人會覺得佢係被逼

好大隻。

重點去左包奶到

我個重點係個遮套

見到啲大陸artist 放個張 我支持香港警察 你們可以打我了 What a shame for Hong Kong 唔知幾時到港星淪陷

心理測驗來

啲Fans理解能力係咪咁差明明人地係講緊Kenny又拉條龍落水 呢條友已經係祖啲comments留過好多次「師兄會唔會黎？」「幾時搵師兄合唱」etc 人哋已經一早講咗散咗點解仲要捉住人哋唔放你係咪師兄派黎嘅臥底

有冇人捕到今晚係邊個!?

想搵尾場飛

我想話尋晚有人係Rundown到報料話師兄黎咗睇（仲有明哥同蔡德才）
但係未見有相放出黎

係咪放？

屌呀，一打開本相簿咁，有無得換呀？你地覺得

等尾23 $380
我見380 d人好冷靜唔多high

仲搵緊20號飛
想坐前啲

咁痴線!!!搞到我想買番部

正想講

華為始終買唔落手

外星科技來 但買來淨影相又好唔抵

唔想睇dear jane

等多幾日博原價
一係到時博輪椅位

一路好想知 輪椅位係咪真係要帶張輪椅先得

不是

唔係啦
即日票 10點鐘 如輪椅位本身係無人買 就即日公開發售

長知識

去紅館門口搵佢地問

即場去紅館收飛都係近乎原價

我嘅童年啊

開騷前定開騷後先？

前呀 我識人琴日收飛都係1100一張

想要前排果啲
如果都做到我唔拘呀

[member]20號有咩咁特別?[member]

小學雞時唔食老母麵，魷魚絲都要買twins

認真佢地上個演唱會好睇過1314

合唱習慣失戀

有草蜢

正

太陽蛋燈牌已ready

你想唔想要？
係呀一定要放到

680
兩張就1200

1250

你又知

試過坐山頂果頭企係身，驚太high碌鬼左落去

我坐過一次31行
一起身重心向咗前
差啲仆落下一行

Tg?

幾行

唔識點樣放link

綠區 23行 絕對靚位

Thx

痴線婆你又睇

你睇唔睇
我搵緊人夾

聽晚要上堂 星期六先得閒

你究竟要睇幾多場

估計真係有人俾壓力佢

求救，個AirPods case 個頂蓋zip唔實既

拎去退

嘩 部野幾錢

謝，仲有嗰airpod甩哂色

巴打你退完可唔可以分享下

好似5000幾

有冇人g 大慨幾點完？

分享咩

佢地都好兇架喎

嘩 買相機算

比啲自信就好

有冇Joseph既片
好想睇

成日都問有無飛多
都想知佢地用幾錢我張980

記得當年1314 去到就來尾場都重可以係城網買到尾場飛好懷念

但要再加支長炮

做咩放佢飛機

上星期問 580用300蚊收 火車站門口個大陸婆仲超串 話我地好低價收架咋

N6好似開show前定開開下show先追加尾場

下 低過原價？見佢地手上面揸住成疊500蚊

第6度加場好在而家唔興呢味野

真係Pretty Crazy

公司逼你跪底可以點...

普通單反加支大光圈長炮都唔止五千幾啦

當去咗次旅行

個人覺得英皇同上面關係幾好，好似未見過祖祖係微博話要做護旗手同致敬

我初頭仲以為佢會繼續加（加到20場）其實真係好鬼煩 如果想睇尾場嗰啲都唔知要買幾多次飛先係真

我都唔知點解今次自己點解會變到咁撚癲
又唔係第一次睇演唱會
救命

今晚唱損友

今次我都買下買下買左3場睇，
自問唔算fans但今次真係好好睇
本來覺得pretty crazy麻麻
上星期六睇完之後愛上左

你部機好堅wo
我坐68 13影出黎細過蚊滋
利申：iphone6s

#1啦

想問下幾點開始放人入

7點50分咁上下

今次個台太多花臣，睇一次真係唔夠喉
恭喜你成為超級Fans

我個fd問 即場門口大陸喱放飛係咪獅子開大口？
我唔識答 我無試過

好多人都係睇完佢Live之後愛上佢
舞台魅力係台上先見到

呢個巴打啲料可信就信下你

每日都要post一次

有空港~~~~~~~~~~

真係，個舞台真係靚絕

第一口價都應該係 因為佢見你嚟得都應該係想睇啦嘛 佢咪食住你冇飛但係已經到咗門口呢樣嘢

點知突然今晚開始唔唱就好笑 （應該唔會 都係講吓笑）

以前我都係超級fans
之後人大咗熱情淡咗
而家感覺返返嚟

啲職員點講 換唔換得成

睇聽日就唔睇Kenny啦

我8場.....

衰女包又ig

我諗好多人同你都一樣，個偶像又唔似以前咁咁多活動，人大咗無咁多時間去追太多野
所以每次出碟、開演唱會都係Fans之間嘅一個聚會
希望以後係討論區都會耐唔時見到大家嘅蹤影

咁先係架嘛，留返啲飛俾我啦

最多幫你手啦
有同事都話想睇

我由高登1314j你post到而家了

好呀

有王牛平賣 聽到

你開po我一定蒲頭
以前會去簽名會 出fun
而家咪搞

嘩～～你係邊個，快啲話我知

無知一問，其實的人話收票個的係真收定掛羊頭賣狗肉，我行過都唔係幾認到邊的係真收的的係扮收票。利申：無買過牛

我從來都唔擔心無人會唔留言，因為我知你一定會係到

撞到隻耳仔瘀哂

幫埋我好冇

入場未?

入緊

嚟緊

好紫色

心痛 實痛

我頭先以為係紫色眼影睇埋先知係瘀

天之嬌女mv當年聽佢自白喊咗
個架仔應該係原祖級粉都知

尋晚都唔覺得佢有撞到 真係估唔到佢撞到咁大撻瘀哂

佢有次去旅行又戴雙冠軍mv頂帽仲ig讚fans咁都認得好勁

好明顯唔係講緊同一個人

尋晚嘅官方嘉賓片

我呀媽宜家話要入場睇joey
努力搵飛中

門口應該仲有大陸牛？

啱啱做gym喺到睇N6
聽到習慣失戀同破相
心都痛埋

心痛

唔想搵啲大陸牛

原來今個禮拜同下個禮拜都睇3場

我fd都叫我幫佢搵
早又唔講

我想搵啲580頭位
再舉banner話 我呀媽要唱歌

咁快就10場
但我都未睇第一場

心之科學根本唔好聽

哩個得喎

咁有Taste播No.6

唔係掛⋯⋯

首先要搵到飛先
我呀媽真係識唱架
SL隻碟佢播到爛

Auntie好勁

我睇完1314之後幾年脫粉咁滯直至MSL
而家有簽名會的話我會去

你講起就醒起
聽日係公司print定先

我有taste

我自己喺電話睇

做gym點樣可以睇住做

我記得jxj個陣第一次去簽名會
同祖講要影相
點知我on99咁揸住個電話無撳影相制
比祖西我面
話你影未呀
柒到核爆

最狂個排真係SL N6 之後就冷卻左好多

我做個個橢圓形機
可以一路做一路睇
時間都過得快d

黑警痴撚線
七月唔俾人燒衣

Good

你唔係睇緊演唱會咩

唔係呀，23號先再睇(除非中間再搵到飛)

減低難捱感應該不知不覺就做完

點解你地咁易買到飛

根本佢地唔出現就無事，個個都淨係諗燒衣應下節
佢地係都要衝出黎柒

原來我睇睇下都睇6場

我覺得算易買架啦

搵得好辛苦架

唔會啦，黎緊兩場都會專心睇Show

可能太多過期貨用唔晒真係on9嫌人未仇夠警

MOOV賣個陣真係一地都係 賣左成個星期都未賣晒

我好幸運有一場有免費飛
坐綠區22行
正中間

羨慕死人
希望可以搵多一場

I'm surprised 去到今日都未有人唱歌嗰陣嗌香港人加油

出面竟然有唔少原價/加少少錢ge飛

向官方黃牛說不

你係邊度見到？

到底你偶像係邊個

係另外個買賣飛po到留tg搵返黎

上到簽名台上實會on99兼手震
近年好似好d，會幫你拎埋手機

點解我留TG冇人搵

尋晚嗰場王君馨都有去 坐第一行喺我前面
唔識加comment落google doc 有冇人會加返

容祖：唔可以

係咪熟果d先至咁mean
生面口就由佢啦

對上一次我係去msl
自拍個張又係柒到爆
好彩今次識禁制

有冇人放聽日380or580

樓係到，會追Post兼加返落去，唔該哂你報料

係囉 留極都冇人搵

果排我都係狂出fun/演唱會/拉闊/簽名會/生日會/頒獎典禮
最經典係成套Joey Ten 咁多款 + boxset
總共買左十幾隻
隻隻碟都買2隻咁滯
一隻開、一隻唔開原封keep
痴左線

咁啱我中咗2個

其實facebook果兩個演唱會飛group幾乎日日都有人放原價喎
我自己就喺TG group搵到原價飛
不過行數唔靚
但原價就算啦

我個陣買晒成套+BOXSET+v2再拎去比佢簽名 佢都好shock

我都係個期最瘋狂
個時仲係中學生定岩岩畢業
點出fun都得

所有簽名會都去齊個陣所有音樂會都會去

妒忌死人啦

我都係
個陣唔知點解咁有錢買碟

諗起台灣以前好鐘意出啲咩慶功特別版，又係勁多個版本

我呀媽就係想要grasshopper

我淨係識失樂園 一起森巴舞 華麗咩咩

果年2月連續搞幾個簽名會+海港城有展覽
我不停loop簽名
最尾俾埋入面d相集佢簽
真係Crazy

重要個陣好興出version2
而家出左來做野反而concert先會買 對上一隻CD已經係小日子

個陣祖認唔認得你

我一盒野有幾個簽名而家啲碟都放晒入倉

我都無買cd啦
好似對上一隻係jpop
演唱會就有追住買

唔認得啦個陣次次都好緊張見到祖

1314我嬲到BR都冇買淨係買左DVD

竟然

未同佢近距離接觸過

曾經為左睇佢x eason拉闊走去皇室堡買成千蚊野，點知俾人插隊冇得換
最後透過幾層朋友先搵到飛

太多粉絲 第一次出係個陣係旺角搞close up簽名會 好青春的那年

個個祖粉都係放哂入倉
又冇位擺

個個拉闊唔知點解啲fans朋友有飛 有幸睇到

應該黃晒

天后嘛......唔受歡迎就唔會開到咁多場演唱會
有代價架

Close Up個陣我都未係好鐘意佢，淨係有聽佢啲歌

1314 我睇左3場後連買碟既動力都冇
我覺得SL / N6 好睇過1314

N6真係好精彩

我唔好彩
好多post放出黎幾分鐘都可以話賣左

忠粉應該鐘意前兩個多過5354多多聲

好似04個陣reflection前就開始好鐘意佢

你真識貨

我遲你少少
第一次出係《小小》簽唱會
點知就係最後一次簽唱會

小小簽唱會有無見到阿Phil

想問坐49段係咪會俾野遮住，求解答！

好記得個陣睇YES見到佢開show好想睇但冇錢

諗起1314個垃圾水晶球

小學雞那有錢

好在冇買

係跟住到SL就終於有錢睇

我1999年9月 當時我中三 好中意JY
當年張柏芝強勢硬撼JY
我就完全唔like張
因為當年未知vs任何天氣
一聽就知唱功有高低

點知眨下眼20年 我啋

你就好啦，個陣我仲未捨得買飛，依家後悔莫及

睇返容祖兒13年嘅IG POST 覺得好適合今日送比大家

個陣好似同老媽一人比一半之類先夠錢去 重要一來就買貴飛

元老級

好豪氣

個陣識人係英皇做 張飛都幾前下 好好彩

個個都識人咁好嘅

好似話有蟲

而家唔識了要靠自己

當年N6我又係識人 拎到第4行 算係咁

邊夠你地玩，次次都係自己撲飛

識定啲大路sponsor嘅朋友

其實大家覺得訓街買飛好 定係 只限網上購票好？

朋友間保險公司好少做Sponsor

網上 排隊真係唔夠玩

識人做富通 但都買唔到太多人爭

每次演唱會post就係回顧自己成為祖迷之路
冇你地咁耐歷史 中學雞冇錢睇SL同埋冇得睇Eason 拉闊係最大遺憾
Pa聽晚又睇

我唔小心打爛左lol

痴線
唔該星期五再唱！

下次開應該開唔到咁多場，到時應該難買飛

各位記得開不推文回覆

我們瘋得多麼正常

我乜人都唔識呀

今晚dear jane

TLT & TL

又就快爆po

笑死佢今日《這分鐘更愛你》唱日文

睡衣咁款嘅

睇聽晚

盧廣仲同joey有咩淵源呀

JY好鐘意佢

之前又話16先係盧廣仲ge

開咗Post

點解係全唱損友同借過架

有效率

屌 點解尋晚唱我的驕傲

損友

我都好想聽

推到聽晚繼續損友

+1 零期待

我想聽借過呀

追po見到借過嗌咗出聲 點知

忠粉 遞到咪開聲就爆喊咁滯
同jy隔空行左1/3個紅館

聽日都要唱損友呀

點解會係習慣失戀

又黎
張信哲都唱咗

希望唔係佢 我都聽日睇

唔會！你可以好似啲人咁印幾張A4紙我想唱，如果附近無人做一樣嘅事，應該會揀你！

我諗住聽日返工印

On9協會幫悲觀生物學做嘅廣告又幾搞笑

唔會呀，欣賞你既勇氣

琴日都錄影

尋晚睇完今日就有演唱會後遺症

但首先要買到580前排
我搵咗好多黃牛都係25行打後

我個場有個個男仔係24定25,我坐28

睇返我六場啲飛
好開心四個顏色區都坐曬

邊個區最好

琴日錄應該係搵角度同錄Twins個part, 多數會入碟

一定係綠區
正台
主控係呢區

坐得太前啲聲唔好聽 又睇唔晒個台
個台好靚！！！最鐘意佢桃色冒險套衫！
好想收多場山頂睇

睇日本fans唱歌條片 容祖真係好百厭比人好地地唱唔得嘅 係要亂配啲日文入去鳩唱

我想知佢係出面賣果隻CD
係CD 舖有無得賣

聽日又睇 好緊張

有
當時佢衣著打扮已經比一般人突出，超級易認

CD舖有 不過好似CD舖係膠盒 岀面賣係攝響相集入面

同Eason 拉闊最尾唱到甩哂beat
對佢地黎講應該都係好大遺憾

記得祖屋企有隻同eason拉闊既dvd

好想睇多場 搵飛先

幾行？

我老婆生日我要唱歌
唱16號愛人嗰陣有個女仔尖叫得好淒厲然後祖祖嘩咗一聲

因為情傷完要爭氣我自己就好鐘意爭氣果度,d燈勁靚

今晩黃閘班人好痴線,氣氛勁好呀

我都想，但已經買咗3場，仲有兩場未睇，再買呢兩星期真係要食風了⋯ 返到去實比老豆老母屌！

好好睇，兩個月冇咁開心了
仲想買多場580同祖合唱

有可能嚟唔到 唔知會唔會話危險

今晚見到有胡說八道嘅去睇演唱會 可以加返google doc

sorry

佢仲諗唔諗住唱悲觀

尋晚睇完依家好想睇多場
邊到易搵飛d ？

仲睇演唱會
721 811

希望尾場有

可唔可以推到尾場唱

放：15號兩張980原價

有意,留tg please